[有片]Tesla其實唔慢

終於有Model S Nüburgring片睇，好多嘢睇到：
1. 揸得快電池會倒水咁去，電量用得仲快過iPhone
2. 三分鐘後就著電池過熱保護，動力會愈揸愈少，一個圈後已經無咗三份一Power
3. 上斜就算係直路部車想加速都好困難
4. 雖然係四驅，但真係好推頭。咁推頭個車手仲下下拎得盡線位幾勁
5. 以大房車黎講都真係好貼伏，好多彈位伏位，例如6:43秒個落斜，都處理得好好
即係呢，部車就真係好快，但唔係設計用黎揸得快，所以最後都係唔快，不過都唔係人地講到咁慢

世事都被樓主看透了。

邊個話佢慢？

考古？？定係個post 係兩年前諗住開架？

架車真係好貼服，估唔到咁唔跳

咁鳩慢都叫快
D彎完全入唔撚倒

我都想知邊個話慢 , 攞咩車嚟比

比我想像中慢

推頭情況同A45差唔多
不過人地唔會過熱

真係咁都叫快 ？
推頭推撚到傻 除左直路加速位成部野無野見得人

部野成兩頓幾呀
你估F1咩

輪椅

無得同我架FC鬥...FC鬥...FC鬥......

電池過熱加速同部家庭車冇分別 同埋防滑係咁著

邊個話慢呀係咪你呀on9

圈速兩萬蚊ek4快定100d快

原來重過 5 series / E仔

拎架S500落去仲快

上面咪有囉

拎架F1落去仲快

拎同價錢大房車黎比較合理丫

架車重 重心喺晒地台

電動輪椅你想佢幾快

咁嚴重